係香港強制性搞二孩政策有無得諗？

我覺得對父母，同對孩子都係好事來，生咁多個托咩！

根本危害好撚多人，唔應該亂生仔！

生4個仔女必須死刑，對香港好多過壞

唔聽話亂生仔就要死刑，唔準班老豆老母係咁生仔生到個細路連張床都無得訓！

係窮人唔應該生仔姐

以為你話個個都要生兩個

Me2

以為強制性交生兩個

Me3

Me4

逼我生2個真係慘過死

3個其實好好
由細到大訓練民主世界要小數服從多數
（5個都得嘅）

生咁多床都無得佢訓有乜好

以小朋友成長角度來講

當然要計算大人的經濟同時間付出能力啦

係香港有人生好多個咩......

香港生育率先得1.12
生三個或以上其實都唔多啦

強制中出

香港有幾多家庭生兩個以上？

點樣危害好撚多人呢？

你係 Thanos ?

會變成好多男人唔肯結婚淨係同居，到時啲女人應該好快企出嚟屌哂鬼

曾蔭權提有能力的生3個其實有道理
只係一係支持的政策都無

香港本來不婚遲婚遲生甚至唔生
長遠人口政策低生育率必須靠輸入

慘過做熊貓

少數服從多數唔係民主
你睇下美國投票個玩法

巴打有乜高見